「無間道終極篇」全民考警察！

輔警都得。依個算係其中一個幫或救義士既方法。

收皮啦 又依句

你係on9入邊都算係極致個個

躝啦屌你老母臭化西

on撚柒鳩

樓主on9 真係唔係扮㗎喎